{
  "h1": "A simple example",
  "title": "Home",
  "Find your food": "希望找到合你胃口的食物",
  "to-client-page": "To client page",
  "to-second-page": "To second page",
  "blog": {
    "text": "Check out the corresponding <1>blog post</1> describing this example.",
    "link": "https://locize.com/blog/next-app-dir-i18n/"
  },
  "Choose Some Files": "选择文件",
  "TinyMCE": "TinyMCE 富文本编辑器",
  "getStarted": "新手起步, 编辑 <1>src/App.js</1> 然后保存刷新项目",
  "Welcome to React": "欢迎来到 React 和 react-i18next",
  "welcome": "你好 <br/> <strong>世界</strong>",
  "Open settings": "打开设置",
  "Open Education": "打开教育",
  "Open Programing": "打开编程",
  "Open Ranking": "打开排行榜",
  "welcomeScreen.app.center_heading": "您的所有数据都储存在浏览器本地。",
  "welcomeScreen.app.menuHint": "导出、首选项、语言……",
  "welcomeScreen.app.toolbarHint": "选择工具并开始绘图！",
  "welcomeScreen.app.HelpHint": "快捷键和帮助",
  "excalidraw.info": "手写白板",
  "convert.info": "单位转换",
  "shici.info": "中国古典诗词大全",
  "transfer.info": "简体繁体中文转换",
  "celestial.info": "星图",
  "json.info": "JSON 编辑器",
  "md.info": "Markdown 编辑器",
  "keyboard.info": "键盘定制",
  "TinyMCE.info": "Tinymce 富文本编辑器",
  "Minify.info": "代码压缩",
  "QrCode.info": "二维码生成",
  "mahjong.info": "麻将胡牌助手",
  "Regex.info": "正则表达式可视化",
  "cube.info": "魔方",
  "Settings": "Settings",
  "Education": "教育",
  "Programing": "编程",
  "Ranking": "排行榜",
  "Images": "图片",
  "QrCode": "二维码生成",
  "Regex": "正则表达式",
  "Examples": "示例",
  "Ops": "哦豁",
  "op": "op",
  "cube": "魔方",
  "relationship": "亲戚关系计算",
  "mafs": "mafs数学",
  "Minify": "代码压缩",
  "shici": "古典诗词",
  "celestial": "星座（满天繁星版）",
  "transfer": "中文繁体简体转换",
  "keyboard": "键盘（个性化定制）",
  "translations": "翻译",
  "other": "其他",
  "json": "json编辑器",
  "mahjong": "麻将",
  "color_picker": "颜色选择器",
  "md": "md编辑器",
  "draw": "画图",
  "suncalc": "日出日落🌒",
  "excalidraw": "Excalidraw",
  "novel": "小说排行榜",
  "game": "游戏排行榜",
  "Profile": "简介",
  "Account": "账号",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Logout": "登出",
  "covert": "换算（货币长度等）",
  "Copy": "复制",
  "Cut": "剪切",
  "Clear": "清空",
  "Download": "下载",
  "Simplified": "繁体转简体",
  "Traditional": "简体转繁体",
  "IgnoreCase": "忽略大小写",
  "Multiline": "多行模式",
  "GlobalMatch": "全局模式",
  "your text": "你的文本",
  "your javascript code": "你的js代码",
  "your search words": "你的搜索词",
  "your link": "你的链接",
  "your regex": "你的正则表达式",
  "Code Type": "代码类型",
  "Success": "操作成功",
  "conversion": "转换后的",
  "now": "现在",
  "choose date time": "选择日期及时间",
  "sunrise": "日出时间",
  "golden hour": "夜间黄金档",
  "New Moon": "新月（朔）🌑",
  "Waxing Crescent": "蛾眉月🌒",
  "First Quarter": "上弦月🌓",
  "Waxing Gibbous": "盈凸月🌔",
  "Full Moon": "满月（盈）🌕",
  "Waning Gibbous": "亏凸月🌖",
  "Last Quarter": "下弦月🌗",
  "Waning Crescent": "残月🌘",
  "solar noon": "晌午",
  "sun position altitude": "太阳位置的高度",
  "sun position azimuth": "太阳位置的角度",
  "moon position altitude": "月亮位置的高度",
  "moon position azimuth": "月亮位置的角度",
  "distance to moon in kilometers": "与月亮的距离（千米）",
  "parallactic angle of the moon in radians": "月亮的视差角（以弧度为单位）",
  "illuminated fraction of the moon": "月球被照亮的部分",
  "moon phase": "月亮的不同阶段",
  "midpoint angle": "从圆盘北点向东计算的月球被照亮边缘的中点角（以弧度表示）",
  "sunset": "日落",
  "night": "午夜",
  "dawn": "黄昏",
  "BezierCurves": "贝塞尔曲线",
  "FancyParabola": "有趣的抛物线",
  "MovablePoint": "可移动的点",
  "ProjectileMotion": "抛射运动",
  "RiemannSum": "黎曼和",
  "HelloFx": "你好函数",
  "Open Preview Theme": "打开预览主题",
  "Open Code Theme": "打开代码主题",
  "mdText": "## 你好👋 markdown 世界",
  "download": "保存图片",
  "Switch": "键盘轴",
  "blue": "青轴",
  "red": "红轴",
  "brown": "茶轴",
  "mobile": "手机",
  "apple": "苹果",
  "typing": "打字模式",
  "customize": "自定义键盘",
  "Error": "失败",
  "Download Success": "下载成功",
  "Download Error": "下载失败",
  "Apple Keyboard Container": "苹果键盘区域",
  "Single Key Customize": "任意单个键的个性化",
  "This is all of 104-key keyboard": "全键盘104键",
  "Try to click the button [q]": "尝试点击按钮【q】",
  "KeyBoard Type": "键盘类型",
  "KeyBoard Mode": "模式",
  "Background Color": "背景色",
  "Font Color": "字体颜色",
  "Choose Background Image": "选择背景图片",
  "Tap on the virtual keyboard to start": "从点击虚拟键盘开始吧",
  "Drag the color picker to select background color": "拖动颜色选择器以选择背景色",
  "Drag the color picker to select font color": "拖动颜色选择器以选择字体颜色",
  "transfer currency": "转换货币",
  "Choose a currency": "选择一种货币",
  "Choose A Unit": "选择一种单位",
  "Amount": "金额",
  "length": "长度",
  "area": "面积",
  "mass": "质量",
  "volume": "体积",
  "volumeFlowRate": "流速",
  "temperature": "温度",
  "time": "时间",
  "frequency": "频率",
  "speed": "速度",
  "pace": "步速",
  "pressure": "气压",
  "ditgital": "内存",
  "illuminance": "光照强度",
  "partsPer": "ppm浓度",
  "voltage": "电压",
  "current": "电流",
  "power": "功率",
  "apparentPower": "视在功率",
  "reactivePower": "无功功率",
  "energy": "热量",
  "reactiveEnergy": "无功热量",
  "angle": "角",
  "currency": "货币",
  "Original Size": "原始大小",
  "Minfied Size": "压缩后大小",
  "Savings": "节省",
  "Case-sensitive": "大小写敏感",
  "Collapse boolean attributes": "折叠布尔属性",
  "Collapse inline tag whitespace": "折叠内联标记空格",
  "Collapse whitespace": "折叠空格",
  "Treat attributes in case sensitive manner (useful for custom HTML tags)": "以区分大小写的方式处理属性（对自定义 HTML 标记很有用）",
  "Omit attribute values from boolean attributes": "从布尔属性中省略属性值",
  "Collapse white space that contributes to text nodes in a document tree": "折叠对文档树中的文本节点有贡献的空白",
  "Don't leave any spaces between display:inline; elements when collapsing.Must be used in conjunction with collapseWhitespace=true": "折叠时不要在行内元素之间留任何空格。必须与collapseWhitespace=true一起使用",
  "All": "全选",
  "None": "取消全选",
  "Reset": "重置"
}
